Misschien wilde hij dat spreek met haar, van zijn gehechtheid aan Harriet; hij kan uitkijken voor aanmoediging om te beginnen .-- Ze voelde zich niet gelijk aan het leiden van de weg naar een dergelijk onderwerp.
